有冇彈性時間Freelance / Part - Time Sales 推介?

咩類型都想試, 最好B2B,行街
唔要固定時間企鋪頭個種

tg:

或者有冇巴打諗到有咩類型工可以推介我睇睇

👍

同求

［bomb]#lny 可憐我倆上進青年